[緊急]保護我方打算輕生義士

有兄弟因為和家人政見不合被趕出家尋死，呢種同家人意見相阻既情況相當普遍，可能好多巴絲都有相同遭遇。非常時期，現在呼籲各位有地方可以暫時安置同路人既兄弟報一報名，提供地方比相似遭遇朋友暫住一排，等佢地有個地方有人支持，又可以同屋企人分開冷靜一下。
另外如果你正正係同屋企人反晒面，你出句聲，我地呢度全部人一齊支持你，唔會比你有事!